易鑫集團2858即市討論區（7）

垃圾到仆街，留俾個孫

其實佢d虧損項目都係一次性，係收入同埋經調整盈利都大升既情況下，點解會跌咁多...

話左會踩5.5 個位
跌唔出奇啦
奇就奇在咁多大行撐

深信佢差唔多係時侯要爆升

我都覺得會爆
溝左貨

含家橙 正垃圾

明日特價時段

仲買呢隻垃圾，永遠向下炒

依個位應該差唔多彈

漸入街境
仆街個街

5.5 lu

問題係佢啲虧損就好似亂咁大量印銀紙出去派俾其他人，唔知之係會唔要再印多啲去派，所以大家都好驚...

開源能力不足，節流做得更差

都係管理差啦

唯有靠大媽

彈落去

升返係遲早問題啫

大媽會唔會炒到呢隻

7年先返家鄉

大圓底！

我驚我個孫未出世
隻股得番一蚊了

睇升

我都睇升

呢隻係港股通入面，都有啲機啦
炒唔炒得起都係要睇之後既成績表

已經知既係佢嗰啲部分激勵支出一定會係2018年再出現

宜家最令人不安係佢啲資料唔多透明，如用戶數目，每月情況等

咁大間野都冇呢啲資料，一直都俾人屌

agger,我就係睇到佢股權激勵條數咁大就斬左，錢都未賺到就學人派，on99

仲要員工平均年薪¥34萬，似開善堂多啲喎...

我終於頂唔順佢，走左

但你要搶市佔，一定係燒左錢先，而且大部份係優先股轉普通股虧損，下年應該唔會再出現？

排緊$5.39

內地原來冇乜人識佢
同汽車之家等差好遠

其他野乜問題，佢宜家俾我見到係管理有問題

問題唔會一兩年解決到，等佢有返的表現先

或者之係佢係另一個騰訊，但我想只係同佢共富貴不同共患難

佢而家有咩管理問題? 想請教下

冇底架啦 坐多三五七年啦

日日破地獄

手足無晒反應應該差唔多彈了？

依隻發咩神經

無喇

做乜撚野事...

現價未反映業績..

優先股大平賣既惡果

穿5了.......

我認為有呢啲問題
1. 公司知名度不足，宣傳效果不佳
2. 管理層唔識面對大眾投資者，新聞交流少
3. 管理層做決策沒有考慮己上巿因素
4. 管理層能力成疑，沒有方法應對股價問題

你可以上大陸既雪球網睇下
個度多啲新聞同其他人分析

蝕到渣都冇

放手啦，唔好望返轉頭，外面好股大把可以追返

我蝕左10皮，以後要戴帶眼識股

10蚊買咗嘅傻尻

現在安好嗎？

上個post 我都叫
有貨唔好溝
無貨唔好入
仲唔識死走去入
蟹返排先啦

聽日見4蚊

利申: 11蚊暗盤高J咗

出業績後5.91走左，一星期唔夠跌多20%

易車都跌換左50%

準備溝貨！

下方完全冇支持位，睇路

穿左招股價就走,而家睇返呢隻野,真係覺得止蝕好重要

係揀股重要
閱文好好多

其實可以持有
上返5-6再諗
高追低沽
教科書咁

閱文係開頭炒得高啫,但都係一浪低過一浪,好弱勢

閱文55蚊招股價之麻
之後炒價 關咩事
用戶2億人 純利14倍
上返80 easy
起碼波幅穩定

咁都弱？
易鑫 果張圖 就正宗弱勢.....

咁都唔弱呀?
你搵個再弱d去比有咩意思

普普通通喳
未叫弱

爭咩呀 兩兄弟都貼近52周低位

點處理你好呢真係
溝定坐定止蝕好

一定唔會溝

易鑫跑贏大市

坐到世界末日算啦

選股都係選 財雄勢大好點

想當日都入左鑫鑫，好在割肉割得早

何時才見家鄉

4.3 in

呢隻垃圾股

$4.00 都冇，垃圾

人生最聰明既投資決定係止蝕左易鑫

今日洗倉式下跌，再創新低！

痴9線

今日還好嗎？？

分而文文爭氣d

今日跌4% 呢隻真係垃圾之中嘅極品。半年就跌一半ipo價

1手ipo都係留翻比個孫啦

set 3.68明天大手入貨

跌到3.6入貨搏業績

仲有人討論

今日升3%引傻仔入貨

未入貨就升屌你老母

咩事升咁多

你企定定睇人執錢

奇奇怪怪

BIN c

全部半新股開車

you fat fat la

冇落到3.68喎,我set 3.7入唔到貨就爆升

就係差個0.02